721元朗重演於731天水圍

恐襲，黑警扮野調查，跟住會話冇發現放個車主。

劇本